[PS4/PC] Monster Hunter World [315] 第N次爛輝大會

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：騰龍裝點整？
A：打普貝就可以攞到料，而且係自由任，幾時打都得！

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

聽講家陣爛閪冇得斷線
即係爆一次角要執一次腳皮？

Juno wong 仲係-3
有冇人得閒carry

YES

爛輝龍攻略

對爛輝配裝方向/參考

極貝攻略

MHW 核心技能推薦

太刀狗講解+核心技能講解

太刀狗最TOP裝備推薦+技能組合懶人包

lm

老手回歸建議

此攻略建議所有内容假設你已將冥燈龍主綫通關
部分攻略由於網上已有更詳細的攻略，只會提及相關條件，並不會提及攻略内容

1.有乜新野可以打/做?
i)古龍級別怪物新增歷戰王，均為活動任務，每個period 可以打唔同的歷戰王，自己上官網check時間表，打歷戰王可以製作現時大部分最top防具 - Y裝
多人怪物難度如下
極貝=>JUNO王>樹精>普貝>=炎妃王>=鋼龍王=麒麟王=屍套王>炎王王
(lv1 歷戰王爛輝龍正常唔會打，不列在内)

ii)新增怪物恐暴龍(青瓜), 13hr 就打得，但有一定開啓任務程序，據點部分人物有”!”，按住step做就得，詳情請google“mhw 恐暴龍 開啓”
普通青瓜做曬相關支綫任務就可以刷自由/調查任務
歷戰青瓜只能係活動任務釋出時玩
另外一提，歷戰青瓜係除非合作怪物外，歷戰級別最難打的怪物TOP3，比美甚至難過部分歷戰王
打青瓜可以製作某類最top武器或暫用武器，如青瓜太刀就係製作系武器裏最top的太刀，重弩係此版本發揮最高擴散彈威力的武器

iii)新增怪物炎妃龍
16hr就可以做，同青瓜一樣有支綫劇情，程序，詳情請google”炎妃龍 開啓”
炎妃龍係上位難度，歷戰難度來講算係最難打怪物之一
如果技術唔夠，可以出風壓無效避大技/特定攻擊，有助通關
另外，完成炎妃龍支綫任務可以活動最強衣裝 – 轉身衣裝，1個60秒內接近無敵鎖血的衣裝

iv)合作怪物
貝希摩斯(騰龍裝素材出處) 以及 單人樹精 係夠16hr之後 平時都可以做 平時都可以做 平時都可以做 好重要 講三次 唔洗等活動
對於貝希莫斯，俗稱普貝
貝希摩斯單人/多人模式都係一樣血量 打完佢可以做最top 近戰防具
至於詳細攻略可以睇Post頭另外一篇攻略
而歷戰版本貝希，係MHW最難打的怪物之一，係活動任務，打完佢可以獲得騰龍裝外觀

至於樹精
單人版本需要用特定裝備，角色通關，開場之後係可以換武器的
此任務有2個支綫，2個支綫必須係遇到樹精前觸發
其一係奇面族王，此任務有額外前提，必須先開啓日常支綫的奇面族任務，並且完成，同奇面族成爲好友，首次完成該任務可以增加奇面仔幫手打怪機率
其二係救毒怪鳥，8區觸發主綫之後，唔好走住，用專用道具燒爆附近的樹籐，救走毒怪鳥，之後繼續主綫，打樹精，最後一區時，佢會來幫手，要確保佢唔死，生命粉塵可以幫佢補血，可以提前執定材料合成，道具箱都有3個，另外最後一區佢出現之後，樹精會不定期召喚小怪，你可以殺剩1件小怪唔理佢，樹精就唔會再召喚小怪,首次完成該支綫可以獲得攻擊豬一粒
同時完成雙支綫+主綫 可以獲得特定稱號
要注意的係，攻略樹精時可以常用專用道具燒，燒一次可以觸發一次硬直

多人版本樹精難度大幅上升，雖然非歷戰版本，但難度比美，超越部分歷戰王級別，屬於活動任務
1，2，3區要常用火 total 燒7-8次就可以燒走雀，難度會大幅下降
4區正常打法最好帶1個奶
另外有簡易攻略法，如下片

v) 爛輝
好多最TOP的武器出處
跟連登團通常係腳印團刷法
少部分會直接刷lv1 完場
腳印團速刷請睇POST頭爛輝攻略

2.常用最TOP防具
近戰 – 騰龍套裝4件+1件其他裝備
遠程 – 子彈系列 冥燈Y套裝+ 2件其他裝備
部分武器如銃槍，弓 則有自己的配搭

3.農場
請將農場整到最高，並且大量種植鬼爆蘑菇，用來合爆G，因爲刷爛輝會大量用到，一場用6-8粒(1區2-4，2區2，4區2)，係速刷場的基本，無人想同Free rider 一隊，如果有請通知我，我想做

暫時想唔到其他野 用住先
有野唔明可以問巴打，由其爛輝，雖然唔係有巴打一定答你，但呢度堆巴打普遍都好熱心，正常都會應下你機，但你唔聲唔聲又亂來，無人阻止到你，不過有無巴打肯同你玩，又係另外一回事了

用上個po9xx的 更新咗

各歷戰王/高難度怪物 注意事項

-攻略以多人為前提，未必適用於solo
-建議用餐券食大根性飯，一定血量以上可以觸發根性殘血一次
-唔熟怪物最好出體力3防止貓車，另外防具一定要升到最高LV
-未更新完，當期出乜野歷戰王會順手更新埋

Juno王
-爆刺打法，建議開party瞄準同一個白刺來打會輕鬆好多，優先爆頭，前手，翼可按遠攻多少決定爆唔爆，最好4個企曬同一邊，方便輸出，分散式企法難以輸出
PS：此攻略法較考驗合作性，個人技術

-非爆刺打法，做唔到指定時間內爆刺，會大幅降低輸出，建議用非肉質類武器加強輸出，如最穩的銃槍，必須時可以有奶媽

- 1區一開始其實好容易打，你可以當佢係普通歷戰JUNO WONG，但到一定血量之後（約3萬幾）就會進入亢奮模式，攻擊頻率大幅上升+新招式頻繁使用

-善用狀態，JUNo WONG 食全部狀態，暈麻眠毒騎，眠可以配合落石造成2倍傷害，黑刺期間都最好唔好用狀態攻擊，最好白刺就出/白刺期間用

-地盤爭奪，會造成大量傷害，注意的係，發現鋼龍/炎王已經到場飛緊落來就唔好再攻擊JUNO觸發硬直/異常狀態，否則會cut 走地盤爭奪

-地盤爭奪失敗，全部人即刻即刻即刻離開目前地圖，去隔離地圖，如果JUNo紅眼，JUNO會立即追過來，但係如果你太慢，觸發鋼龍/炎王紅眼，你就要同時打2件歷戰王

-閃光彈，最多可以用3(4)次！？留係JUNO WONG 飛高儲力向下用飛拳頭(非大技, 簡稱清拳) 時候用，可以造成硬直+救隊友

-大技 叫完飛起撞鳩你 ，算簡單容易避，收武器，大撲就得，除了弓基本上都收得切；實在收唔切請睇下圖，如你係野豬王位置，可以嘗試係JUNO Wong沖落來個下向前碌，好過等死
其次，如果你係玩家目困個位(即Juno 王後面), 都要小心，條尾有機會fing到你當中大技
大技側視圖

-高輸出武器：所有細硬直定點武器,如弓，賊弩，雙刀，太刀等等
-新手推薦武器：銃槍
-非推薦武器: 大劍，劍斧，拔刀弓，重弩(如另外三人不能遷就重弩走位)

-影片參考(爆刺打法)

冥燈王

-重弩貫通打最舒服，出地熱無效(按個人需要)，防禦強化，基本上穩打

-身體發熱(紅) 狀態，不斷loop 心口，可以造成長時間大硬直

-部分動作如雙翼插地，拜神會造成地震，

-食麻，暈，毒，唔食騎，眠，前三者就算用都係一次就算，效益唔大

-如用近戰基本上必出地熱無效化，但其實唔熟動作都唔建議用貫通重弩以外的武器打

-大技 4重地爆，由最內層向外按順序連爆4下，如下圖，紅點位置即使係防性5，防強，客弩3盾牌強化，擋呢招都必死，藍點位置最好唔好完全面向冥王，側少少角度令你擋完之後向左右退後，否則你係第2層位置，就有需要擋夠3次，如果唔夠氣有機會貓

大技俯視圖

-高輸出武器: 貫通流，屬彈流，定點輸出會心類近戰
-新手推薦武器：貫通重弩
-非推薦武器：滑步弓，大劍，劍斧

-影片參考(盾牌貫通重弩)

4套太刀狗出裝都有得update
等我得閒再執 不過主要都係多招挑戰者/1攻
可以照用住先

真.爆機圖再post

留名

點解變左你開po

新手留名

Lm

老手回歸建議(主綫冥燈之後)

各歷戰王/高難注意事項

爛輝龍攻略

對爛輝配裝方向/參考

極貝攻略

MHW 核心技能推薦

太刀狗講解+核心技能講解

太刀狗最TOP裝備推薦+技能組合懶人包(4套太刀狗出裝都有得update 等我得閒再執 不過主要都係多招挑戰者/1攻 可以照用住先)

留底聽日慢慢睇

LM

請問點先出到呢張圖
我贏咗8次都無。。。

Thx carry左我

2眠石 快靚正

直必…

我發覺做奶先輕鬆CARRY 大家既殺意都好重

不嬲㗎啦

幾驚你地多手落石 好彩 讓SUPPORT來

可唔可以carry埋我

又串

Chain gor carry 我plz

唔想做奶
但有又打得舒服好多

屌 頭先終於出咗真。爆機圖
唔小心俾我skip咗 cap唔切

4dps爆刺->爆唔到刺難度:有奶媽+support->有奶媽->有support->有無視肉質打手->全部鳩來

利申：未過，希望清哥curry

點解sos冥燈可以雷撚到翼龍fing我落去唔夠3秒就已經3貓
我連條龍都未望清楚

食撚晒我D藥

笑死

油雞成千張 又串我

到我2猫
遠攻行咁遠搞到佢成日跳 唉

所以單機易過過街場

你用番你招清拳對付佢招清拳啦

將軍

求Juno wong carry

順便問問出票機率

回鍋求貫3打冥燈王配裝建議

我以為都係照平時無限騎仲好 sor

咁遲先嚟問 個活動淨返7個鐘唔夠

新手想問聽日爛輝應該用咩重弩 而家手上有嘅就滅盡 風漂 飛雷 暴食四把 (巴打有其他建議我盡量整 除咗炎妃冥燈輕弩 一來未整到 二來未用過其他武有返重弩個盾安心啲)
帶耐熱、轉身衣 技能防性 炸彈客 破壞王仲有冇咩可以配
流程係咪未夠調查等級就幫手執腳印等fail/quit任 夠就一區大炮爆桶 二三區輸出 四區眠爆就可以？
仲有冇咩要注意?

街場通常都係幾分鐘貨仔

柒腦射散彈應該最輕鬆

比佢連環拳

弱特

訓前留名

用輕弩打最易 收刀快唔使畀胃液浸死
通常第一round 就舐乾淨塊地板等條龍走 唔使quit
第二round 先打

必要 超心 推會心 熱傷害無效 防強 貫彈
有會好d 屬解 彈節 心眼
砌完solo 3場

比唔到你抄套裝 用緊冥燈y

屬解

其實貫3用輕弩定重弩好

重弩 dps高 反動低 有盾

防強 防性5企係到掛機

求抄考

對爛輝配裝方向/參考

請食用

ガード強化Lv1, 攻撃Lv4, 見切りLv6, 弱点特効Lv1, 渾身Lv3, 超会心Lv3, 貫通弾・竜の一矢強化Lv1, 心眼／弾導強化Lv1, 業物／弾丸節約, 熱ダメージ無効Lv1の検索結果 2件 (0.051sec)

上配裝網search 關左機
上面攻略片個套黎

留名
個教學好有用

嚇死我 有下如來神掌遲一秒見切就玩完

真係有爆機圖

臨尾大絕 好彩我仆街仆得切

一額汗睇住你 冇令我地失望

仲有冇高手玩juno 玩

幫fd問 想知家陣係咪唔建議用雙刀？
歷戰王係點觸發？ 啱啱解咗炎妃個任 唔知繼續打乜

一過場就中飛刺

無咩建唔建議，咩武器都有人用
歷戰王係活動任，暫時請上官網了解下期活動任會出返咩歷戰王
未打貝先打貝整騰龍裝，近戰校服

弓都鎖到

屌成場得我一個打咁

屌 我有打

仲有冇巴打打juno 王

我
俾CODE黎

6M38TbpNmZGK

等聽日爛西

坐等聽日mode

全晚無貓過
一嚟就二貓

有絢輝係咪代表可以刷到鎧羅劍出黎

有冇爛閪場

有冇爛屄場

新手第一次想打爛西龍 係咪冇人會加新手打
Hr 45 玩緊ps4

爛輝用電擊彈
剝衫之後用斬裂

好坦白講 除非有人肯同你固定team
唔係既話 唔好怪無人組你
全世界都用妃冥輕弩唔係無原因

重弩對爛輝黎講太笨重 你要追部位黎打
貫同擴都針對唔到部位輸出
散又追餐懵 等於打少個
你有時間問用咩重弩
不如快手快腳整把妃冥出黎

謝巴打

未打過
叫係有啲裝
有冇人肯carry

今晚返去砌裝打絢輝了要

我想問我完左炎妃係咪應該要搵人幫手刷貝拎裝先

貝裝非常有用，一定要有

有冇人打爛西

咁多位回鍋想打爛輝嘅巴打
請整左炎妃冥燈輕弩先
之後砌兩套裝 一套拆金用 一套解放後用

拆金技能 必要(屬性彈)
火龍會心 雷屬3 推會心 破壞王 炸彈人
弱特唔好出冇用
客製弩槍配件 3反動

解放後技能 必要(斬裂彈)
弱特 推會心 屬解 炸彈人
次要 攻擊 超心 無傷
客製弩槍配件 2裝填1反動

見爛輝解放就 回家玉 換裝
道具箱送埋比你 點解唔用
解放後 只打尾同頭 唔好再打其他位冇用
成場眠 麻機會只有1次 唔好亂用

農場建議種定 爆炸菇 火藥草 鬼爆菇
合大爆 爆g嘅材料黎 一場要用10爆g左右

如果有咩漏 歡迎咁多位巴打補充
#7 有詳細攻略 請熟讀

就咁入人地救難街場都得啦

有餐卷打 打番100張先

合大爆既材料 其實係爛輝1區有齊哂

用執腳印嗰場 啱啱開始無腳印既時間黎執
行勻哂1區咁多層 記得搵楔蟲飛上去行

set定個空既道具組入去拾荒就啱

有冇code

今晚夜啲打爛輝

冇破壞王喎
老老豆豆，大多數啲本地芒亨腰脫爸片嘅攻略都唔夠連登一篇文詳細
與其晒時間睇片不如望下巴打們嘅攻略

食個哈哈哈哈哈哈堡之後返嚟睇下有冇場

lunch+1

妃冥 即係邊把

BUT我個人覺我又唔洗4個人都出炸彈客GE, 4個人入面有一個有就有OK啦
只係D炸彈一定要由有技個個人去爆咁解姐

炎妃冥燈輕弩，有彈丸節約

依家有冇場打爛J龍

想打餐卷 食埋飯黎

巴打刷爛輝時梗係放好少爆G

想問下點解我明明執過爛西塊鱗 但我都係觸發唔到爛西個任?中bug定係我要做d乜先得

完全錯誤 係跟放個個人

原來係放個下定傷害, 唔係爆個下先計

好撚PRO 你唔好再係咁啦

我一直都用太刀打 放4個爆G 原來我一直都FREERIDE緊

雷弓拆金得唔得
冇票整唔到炎妃冥燈

開個任比你打

入咗chain gor場

打住餐卷推

K哥地頭黎

soap 4件騰龍+滅y腳
之後d珠要點插
搞左半個鐘都怪怪地
要心眼

4件騰龍+juno y腰
如果你要出心眼就4件騰龍+juno b頭
好似上到攻7

之前係4騰加妃b啱晒
換左滅y腳就點都差d

妃b邊個部位

3

你要有齊啲咩技呀
區區一粒心眼點會難到火太刀

無傷7

仲有無歷戰 滅絕打

師太得罪你啲咩
今朝無咗

未打

各位大佬，
小弟一出時玩、半年前賣鳩左game，現見PS Store特價，又想買番來玩，請問仲多人玩嗎？

好撚多

好，即買！唔該晒！

要心眼真係煩啊 唯有少個抖擻
咁搞法用翻以前個套好過

係呀 抄你你就明
插極珠d技唔啱數
本身已經無傷 抖擻2揀1上3
再發現無位落心眼

根本同以前套一樣，已經試左睇你想有心眼加攻7定無傷3

係佢 我不嬲都唔同心眼呢d weak野

請問知唔知做乜鳩？

未down完 你只係down左個開game程式

新手，砌好再入黎玩

好，唔該晒，剛剛再買番來玩on99唔知！

我腰無 歷戰王熔山龍腰
我求其都ok?

我未玩過任何弩
係咪跟住執子彈就ok?

剛入左來，ID : 謝安琪

用你自己方法砌裝
#7有輕弩配裝建議，排晒重要次序，善用配裝器了解自己可以砌到咩程度

子彈唔駛執，只係要買
唔識用可以入訓練場了解輕弩點開槍上子彈先

唔係好睇得明你講咩

求珍貴嘅票

你做咩鳩姐 DC

睇咗篇攻略十鳩幾次都唔明
一陣唔好再*我

執子彈 笑到我GAPGAP聲

未玩過
求carry

請問打so鳥係為左咩？

每週任 打曬有金票俾你換你想要既野

應該係FF劇情任嗰隻
keep住打落去開貝貝任

明白了🙏🏻🙏🏻

有冇人curry普貝

處?

無傷同抖擻各2勁
定一個3一個1勁

係咪玩錯pubg

想問下係咪新手如果打爛輝就係入去人地集會 - 入人地個任-搵痕蹟-打龍-2貓咗就等其他人打死佢

唔係打爛西唔好入黎 讓位俾要刷武器既巴打THZ

新手入咗咩都唔識

睇#7攻略未 睇完唔明再問

簡單黎講要打2場 第一場執腳印 第二場先打佢

想問下係咪新手如果打爛輝就係入去人地集會 - 入人地個任-搵痕蹟-打龍-2貓咗就等其他人打死佢

係咪即係咁

係呀 最好唔好猫啦 好似小幾個報酬

之前唔記得左刷盛裝a唔知又要等幾耐

我都係

Code?

所以遲飛之前記得開地圖睇一睇

邊個放放下爆g引爆？

今日係

仲有無位撿腳印

用炎妃冥燈輕弩唔該最後個區眠龍

有無巴打想打炎妃？整妃冥弩
我有4格調查任

多謝各位
唔知做過咩就打咗2場

又嬲 小器鬼

差啲3貓

爛輝場爆左人

仲有冇爛輝場

我啱啱走

新手打爛西
有冇人carry?

-2

爛西有冇特別野要刷?

LOGANWONG巴打，你低HR唔你問題，你拎太刀都算啦，屌你成場半粒爆G又冇姐係點呢，行行企企等完場

好彩我落6粒

得我同賓周仔狂放爆G

佢地唔識訓前爆一下

我都想整 但冇調查團票

對唔住我on99入咗黎
第一次打唔好意思要你地carry
我睇好攻略再join過sorry

唔緊要 我都係第一次打
打得好差

新手一問

我屌自己熄撚咗機
第一次打唔識唔緊要，至少比小小誠意一係合把弩打全場，一係幫手落下爆G話比人聽你都有用先得架

你覆佢好d

下次唔會再犯了Sorry

paff
你唔好咁快扑落去
我未落完起爆龍彈

岩岩開PS4邐住跟爛西
燒鬼埋部電視
要轉用電腦MON

sor
因為頭先紅盾就黎完

唔緊要好彩落到2粒
比你嚇一嚇

兩套輕弩都未齊珠 自由又爆哂 咁快出返爛輝都係得個望字

只要一齊瘋狂落爆G，唔齊珠其實都歡迎你

Pillow

想回呢到係咪無乜pc巴打

大角完全破壞 但輸左

How

頭先真係
唔知講咩好

洗碗先

sorry 2區無啦啦死左 完全唔知咩招打中我

sad

碌地？

有人貓左 之後d斬裂彈爆左角

刷爛輝用帝王雷輕弩會唔會好過冥燈輕弩？

啲活動任務好hea
(唔打林精)

個集會所仲有無人？

距離佢好遠 跳緊途中100到0咁死左
可能噴火掛

冇體3緊係比人秒

係咪已經冇元老級會刷絢
我見討論絢果啲都係新面孔
之前成日出絢又懶刷

轉頭返黎抄裝

岩先真係笑死，打到4區條友仲係2區執緊野

好撚on9

就咁睇其實我都分唔清邊個勁,同需要

我以為佢換裝 原來執緊野

個碌地同噴火真係好癲

中噴火好似體力3都係會秒

係

精靈加護

同埋你見我去左尾你就打爆佢
等到佢醒

有圓圈/雙圓圈 就係好嘢

你食屎啦
煮緊飯都要留cm屌下你

-8

招人差2個可以2隊開波

梳

+1
我好耐冇玩,已經唔記得爛輝點打
岩岩睇完攻略都好多野唔明,想跟隊跟到熟
OK????

唔係wor屌你 我一直都有體3
係真係唔知做乜死左 明明隔到老撚咁遠

噴射火炎

防唔夠？

智馬 叫你個fd go

成班人用皇后甲殼有咩勁

46x都唔夠？ 個下真係好似中bug咁
一野秒

好似係打絢輝專武

可唔可以教點配同裝咩石

頭post 低d

我都唔知點配，但有無性趣整把武器先？

#7
#7
#7

THANK

k字頭叫唔叫多2個帶我刷lv1
@傳說中的獵人K

大爆G 點先帶到最多喺身
我帶四個 見你地無限？

係一下秒 正常

齊人我ok

即場合

大桶+爆菇

但整係見妃冥輕弩 / 帝王雷輕弩 + 炎妃輕弩 / 帝王冰輕弩
見唔到皇后

帶大桶合大爆桶再帶鬼爆菇合大爆G

帶埋大桶 爆藥出去合 (9個)
出到去再拎出地圖d大桶

帶個新手打lv4驚驚

有無爛西場，想join

我記得打到最後要斷線

推

沖個涼再翻來召集

執左2場腳印都唔打???

想跟

仲缺一個 有無m字頭 s字頭 c字頭類老屎忽存在

係咪差人

刷lv1 你夠唔夠料 識唔識刷

lv1刷爛輝 三缺1 要有大量爆g，各區知道做乜，有意請 reply

有 12點

weak咗

莊 但未玩過

貓一次賠2000冷飲
@k字頭 齊人 來老屎忽

好雷,仲跟唔跟得

仲未有賊弩

你地又玩黐線野

俾5分鐘我 現家沖涼

唔急，K失蹤

無啦 我地試完2人過之後 發覺4人係可以輕鬆過

傳說中的獵人 係神秘啲

123

輸左??

2人
有冇party解說 想丁下聲
好耐冇除過褲了

有 夠人先開

btw 2人係未過到

有冇曲

老屎忽滿左人 多回鍋玩人
開多個方便分流

賓周仔拋棄我

你地打緊1lv

準備食飯9點食
比人troll??

小咗你好似硬係打得好吃力

嘩

叫隊友落多d大爆g
我落到破產

我都差唔多，一場落成廿幾粒

場場輸

夠6lv應該輕鬆d
一係3帶1
4lv都過到

冇左你carry都唔知點過

打1lv?

做週任街埸雷人

有無刷武既爛輝 code

爛閪區係咪滿咗

一區搞掂。。。

爛輝2號場

真架喎，冇咗你carry連打既動力都冇埋
個個都留起啲爆G唔知做乜

你認錯人利申落得少大爆G

就係唔落大爆g都高輸出高我

入咗

幫你個fd刷有冇動力
佢地唔知爆d高攻
好多人尾區唔會落

大概3隊開始執毛

真係CLS

爛閪

執毛中

1區甩角金

1區甩都ok ge
2區鑽地之後爆部位4下就夠
入3區就即解放(如果4lv)
好多時就係打多左比佢鑽地補金
會好難打

-1

妃冥即係皇后 節約彈嗰把

二號場班人鳩鳩地喎

to二號場: 等全部lv1執完腳毛出哂黎先開始出發打啦, 一陣人地少兩格架

笑到

troll成場人咁正

依家重弩除左賊散彈, 仲有咩玩法

一號場有冇位 想黎

無野做 打下爛仔先

爆左

點解2號場成日有人1lv打條龍？
拖慢對大家都冇好處

2號場好多生面口

我有腳印裝

各位唔好意思，小弟新手夠料整滅盡龍裝，請問a定b好

打緊爛輝龍又唔落爆G既咁多位
我代表哂所有人同你地講番聲
屌你啦
唔落爆G我都諗唔到你既作用係乜
唔夠料可以買可以種可以執
可以帶上身調合
打爛輝龍你都留住啲爆G不如你唔好打啦
拎啲爆G去打大兇豺龍唔好係到雷咁多位巴打

爛煇有冇位？

睇想要咩技砌咩裝, 無指定

有珠整b 冇珠整a先 想玩落去再換騰龍

夜晚咁伏

同街場差唔多

爛煇會唔會開到3號場？
想打

點解冇左老屎忽小隊既?

有兩個等入三號場

唔好意思，如果我整滅盡裝咁大概要咩珠同d珠點樣攞

唔夠位 踢咗無常on的

例如我想整套b的，咁要咩珠

冇上幾日姐

啲珠即係裝飾品 你遲啲會越嚟越多
你宜家應該冇咩珠 所以整住a先啦
過埋幾條古龍再執

sorly 咯來呢到 我加翻你

屌得好
11點返黎

唔好屌我啦

呢個唔係腳印爛輝場 注意

垃圾

入錯唔好意思

爛閪一早畢業 都係執下裝打下歷戰

好慘......部PS4壞咗開唔著機，今日買咗部新嘅，諗住downlod返 個雲端save , 點知個save係剛開始玩嗰個黎Hr12 .........棄驚定再玩好？

pish

有爛西一定有賓周蹤影!

2號場 阿斯卡隆 1lv唔好打過區唔該
十幾個人等你出黎

重差一把屌佢唔出

差兩三件已經唔想打

差一把但係已經冇動力刷埋佢
不過對我呢個新手黎講之前加加埋埋刷左好多錢同玉返黎

full左

2號場有1個長期掛機 一陣

ok

入

4 號場

dzXkpYHaXBP

成功 第一次打 求carry

4號場

賓周仔又去雷人
你仲差咩

差一把帝王笛

你做咩去左斬尾

Push

今日刷得唔係好穩

帶住個freeride係咁

上次好似一弓一片手二雙刀上次幾穩

有冇帝冰劍斧斧

我早排都壞save再玩過
宜家hr260

分d人入來😂

咩場

開到4個場 痴線

爛西姐

咩都無

其實3個，1號已經冇人

屌喇星隻狗瀨尿落個router 成個機頂盒廢左
星期日先有得換

1場冇人

開花宴嗰陣一個場都養唔掂
𠵱家開到四號場

chain哥又串我

點樣容易d有雌火龍紅玉

仲有冇場帶新手?

龍人金票 100%拎到

其實爛輝d房有冇private到
冇private就係人都會入得黎

無 完全唔知自己做緊咩 落爆G就係

慳時間用金之龍人票
唔夠票嘅就搵兩金任打

打咩

爛西

淨落爆g已經可以carry我地

2號場有

3號有

要唔要人

3號有位

跟

我一陣先玩 整D野先

即將少一隊 有位

係我帶一隊過黎?

2號場交比你地

可以點樣拿到龍人金票

請問咩係兩金

做周任 搵嗰三條友嗰到

兩金調查任務 你去三人組嗰到搵吓有冇
冇嘅就搵呢到啲巴打解救吓啦
我on唔到愛莫能助

打左場全部就走哂

動物大遷徙

我刷緊荒地大細金, 當中一隻雌火
我刷左廿幾場都出左4 5粒, 有興建可以跟我一齊打
BUT我唔係打得快個D, OSLO打晒5隻龍要用左15分鐘

其實點解d人企晒係集會所又唔會開/接爛輝任？係咪我唔識玩

分頭打 然後用陷阱捉可能會快啲

33mEeLj2fHwn

刷荒地大細金 (泥魚, 搔鳥, 土砂, 雌火, 角龍)

巴打星期日都冇嘅就搵我啦

仲有邊個場未FULL

2號

想問下關於弩系武器屬性方面
弩系武器都無面版屬性值, 咁弩系武器GE屬性上限要點計
怕下下都上到屬傷5晒左D珠位

咩弩咩屬性彈都係 3LV上限

其實第一埸一區打埋條龍係咪會加追蹤點數?

THANKS

#7

跟左

要炎妃龍既寶玉

個場收咗皮

個LLLLLLLLLLLLLLLLL成日打打下唔見左人
又唔出聲話有野做

無破壞王喎

仆街我中左伏？

Full唒

4號-1

已經比人入左

係咪得番兩個爛西場都full晒？

個集會所滿人但我果隊得三個打緊

痴線唔玩嗰位巴打麻煩讓一讓

有冇爛輝場

多啲人反映再踢

爆場就踢
佢冇左反應

爛輝又出番黎？

最奇怪係成個集會所都任務中[black][/black]

求爛西場

有冇巴打試過整完裝 off左之後on返件裝冇撚左
利申:ps4

sor9 執裝執得太入神
下次唔會

要save

把賊弩冇左

打左3轉 就走晒

黎緊！

拆金用可以？

唔怕 仲有六日比你刷

Sor...第1次玩 don’t know do what

仲有冇場有位？

我果隊??
冇野啊,打得幾好

方向正確, 可以一戰

coming

滿左

全部係任務....係出面等緊

試吓先再入你哋場

咁快滿咗

2號好多位

你隻孽鬼好核突

入咗thanks

兩位coming

咁可愛都話核突

走啦 唔想搞大佢

-1 pish

做咩比人秒

咪嘈 冇人知既

有咩區未爆
想搵野打

我都差啲死第二次，好彩爆得切角

我都差一下燒死 個招其實點避

你中邊招
我睇唔到

橫行就避到

橫掃向佢身後面走

岩岩鳩砌套黎玩 幾爽

解一次 178+195*6

btw你打得唔差
好過好多新手

唔係屬強3已經到頂咩？

砲術唔洗出 強屬瓶冇用
唔記得呢把屬性上限係幾多
不過應該唔洗出到5

知道

其實我睇左好多次都唔知要做咩 見你地做乜我試下跟住做freerider

唔緊要睇多幾次就識

有無場侵新手玩？

SOR 掛住玩 冇點執腳印 一路撞一路笑

學野豬王

有無場有位呀

掛住吉

爽

謝謝3位carry

佢出場落爆g就得

幾場都無寶玉

-5

今晚2點鐘都有2個場

仲差唔差
我三號場 去種一種菇 位都無埋

我完埋呢轉訓啦感謝大佬們帶打

聽日應該仲多人人

想玩返，之前打完冥燈龍就停左
火龍混Juno 裝，用大劍。應該開始整咩裝先再繼續打落去

睇頭po
不外乎打貝整騰龍裝，你用大劍就整噴射大劍，不過要活動刷先有券，而家冇冇

咁我打左貝，整左套裝再打樹精
唔該晒巴打，耐冇玩，好陌生

一場lv4依家一般係打幾耐

10分鐘

嘩屌 阿斯卡隆老手嚟㗎喇喎
仲派膠？

輕弩真係好慢

有冇場carry

其實舊屎唔係話破壞王打爛閪冇撚用㗎咩
幾時又推翻咗家陣個個都破壞王...

你要爆11個部位入暴怒 有多兩格彩

屌你開場俾我未

今日收左工了

聽日叫我pls

我意思係話以前係講破壞王幫唔到手對爛閪做部位破壞

唔係話爆唔到角咋咩

解放前 要爆夠15次部位(唔係角金)
先入到暴怒

原來係15次

仲有冇場

遅下有無可能出貝y裝
打5次極貝

邊個貓埋第3次

佢哋一齊貓

我俾爛閪連屈兩次牆角貓咗一次

失踪人口回歸

南爪潛咗2個月水。。。。

仲以為佢棄咗

訓先了

前排好忙呀
最近得閒 又frd叫先開嚟玩下

仲有冇隊

-3

南爪

mia巴

呀jack不如推高啲防先join啦好嗎

好耐冇見你

一把輕弩都冇

上水

消失一排 你地仲記得我

有冇人可以幫手斷炎妃尾要2條上把輕弩

獵人係時候回歸

你指輕弩？我冇配廣域 你抄我套裝啦

但有排都未到9月

點會唔記得你

有廣域
玩命裝 避唔到就一下秒

將廣域轉體力3
落多d爆g易贏好多
炸彈客好重要
雷3 屬會(我冇）再推高會心

聽日幫你 幾時有空

BTW 救難咪得

成日貓車

d人唔斷尾=.=
冇得改房名叫人斷尾，改到都冇人睇

打調查任
有銀色果d
可能會出尾

一陣睇吓有冇

幾時都有空

順便刷埋玉
好難刷

得我一個
聽日等埋98先再算

weak完

點解弱特冇用?依家我見好多人都唔整，情願整達人，係咪測試過冇乜用定屬彈冇用?我見d人用賊弩都唔整弱特

今次爛輝個反應就好過上兩次咁叫極冇人

今次超多生面孔 連推po都快左好多
上兩次得舊人老屎忽

唔洗專登斷架 打上位調查掘身/報酬都有

早晨啊 有冇早場野打

而家改咗機制，唔斷尾都可以有機會掘得到尾

有無早場想刷下炎妃寶玉

有冇早場爛輝？

火太刀 睡眠錘 仲有咩一定要有

仲有冇人陪你打

可唔可以試打兩場

無啊單刷緊
你地有無調查任？

搵個人開個場

Coming

賊弩

6ZcMjxfvWZXx 整下裝同弩打絢輝

一齊玩下 單機mode好悶

唔打歷戰？ 我有幾個4格

無野 啲4格2人
但都有3格

歷戰出到寶玉嗎？

踢左我應該想單挑打

咁你開場

無啦我取消任而已

我有歷戰王4格2人

有無4人既 一齊打啦

寶玉就金格易啲既

小霸王巴打有無4人金格炎妃啊

我得2個都係4格2人,有冇其他人有4人

爆個石先

佢爆石啊 我地打一鋪等住佢？

OK

想要金格定4紫歴戰呀

都得啊

有4人就好

開左

最好4人金格先啦
想整炎冥弩

LOGANWONG 入埋黎

多謝晒法則

貓咗下sor

金格2甩玉

銀格出寶玉

金格出左

一鋪出咗 連登威力

睇黎個個都有

整好咗把冥妃弩
要砌裝了

型到

又2粒寶玉

點解我整到重后甲殼整唔到重后甲殼冥燈既話無法生產裝備

我開新大陸的白風俾你啦，因為冇調查票據

齊晒料？

大佬好嘢

佢冇顯示要咩材料

Btw 你砌咩裝？我無咩好珠唔知點砌套野好

去強化裝備個度睇呀

我諗住跟#7啊我D珠除左刃珠果D應該齊哂

佢對翼比人插穿左

差炎妃的尾巴

你打過貝未

想打火龍 差個火龍紅玉

打過但都唔夠材料,等陣要刷

我去跟野團刷刷先

未

打下滅盡寶玉先

邊位巴打留咗把雙天太刀響度

有無團

岩岩回歸仲未整裝

爛西code plz

有冇早場爛閪?

炎妃條尾先係最難搞寶玉狂趺

尾普通挖屍都會出
不過capcom晶片讀心

如果想玩貫通重弩依家應該係一係用帝王．水, 一係用鎧羅．授擊

ok, 以為入錯場姐

熔山龍 腰甲 γ 依家有冇得打

冇

唔得

醉愛餐卷

難瓜

原來冇左滅盡王打

點解唔加密

入黎CARRY未 -10

金屬位唔係弱點 ，唔食弱特

食埋飯先

熔山龍 腰甲 γ 整唔到可以用咩取代?

係咁吉MIA

仲有冇炎妃場

我都未合炎妃裝
利申 出炎妃無耐就退坑

學緊砌套裝下星期打爛西 想前雷後斬 中途換裝
想問呢兩套有無問題 (無gamma)

驚唔驚比人秒？

差佢啲弩

打街場

打緊了
但照喺度問吓

有冇人打貝?

想問下係打咩任可以刷餐卷

岩岩單刷整左件防裝了

打開食慾之門

打開食欲之門！

自己又冇晒調查任
街場又唔多人開

呢套係咪外觀裝，打乜先有

一係秒一係冇事定律黎

OK 最緊要有炸彈佬 同破壞王 其他自己諗啦 係唔係都俾人秒

用秋祭活動券換

刷左成個禮拜滅盡龍都冇大金
Hr都升左108

有冇打貝

唔夠人3隊

Code

唔知你有幾多珠同裝, 不過方法大致正確
斬裂裝可以留意返: 破壞王對打爆大角無效，斬裂打角可用弱特(因為角弱點包斬系攻擊)
改一改以上應該可以用埋精神推會高心，然後又可以谷高超心

如果唔想秒用達人轉體力or精靈守護係咪好啲
未打過怕雷

輕弩記得根據子彈裝返合適嘅零件, 就可以邊走邊射 / 邊走邊上彈
無體力3 唔怕，因為無咩機僧企定定中招

食口水炮

唔知你有幾多珠同裝，唔識答
不過你可以用配裝器搵，如果佢SUGGEST你要用熔山Y 你SEARCH完之後CLICK 排除熔山Y 裝再SEARCH多次就知可以點配

好大口氣

好耐無見南爪

體3好d 好似係
我就唔裝 點都會比人秒

6ZcMjxfvWZXx
打貝

咁係完全唔洗放破壞王落去？

係打乜，應該個時棄左

破壞部份大角可以用
最後破壞大角唔需要

睇咗post啲示範 係咪
雷彈三反動
斬彈一反二裝填

無錯
做到嗰隻子彈反動中 同 裝填速普通 就夠

未打過所以係咁問sor咁姐係爆金甲之後斬彈要再分兩套裝咁total係要返去換兩次裝？

宜家已經進化到極快進入5區，爆完一定甩角咁制，
Btw點解有時會出8彩有時得6彩？

咁又唔駛，你入4區前爆埋部份大角咪得

得4區

8格定6格係睇彩數

姐係砌定兩套 如果四區前爆到就用弱點特效 爆唔到就帶破壞王個套？

金甲一套
甩甲一套

你想都得，不過我覺得又唔駛搞到咁複雜
多個破壞王都唔會影響大多，不如直接出弱特嗰套

甚麼 這是甚麼狀態

得番我一個⋯

解放左之後 唔洗出破壞王
印象中 (唔肯定)
破壞部位個傷 同 真實打落嘅傷係分開計

隻角點都係要打咁多血
條尾就襯佢嬲個下 大家放爆g就爆到

冇腰 92 熔山龍 腰甲 γ 應該用咩取代

推 差三個夠三隊

有mo lv1刷

出都得，不過解放左用斬裂彈嘅話，加成唔大

咪又係照乘

整唔整到第4隊

#729

如果我冇記錯的話
出左破壞王 只係快d爆到部分角
但唔會令你打得快d
因為出唔出都係打咁多傷害

金身要出破壞王係
要滿足15個部分呢個條件

有冇人 同你地係邊

old c fk 應該夠 見豬 魚都係到

早場個code 等緊佢地打完 已經兩隊
我自己企喺度發呆

去到4區都打一陣就贏，不如推其他嘢，破壞王係累積傷害加成，所以冇乜用

咩code 有冇位

有冇爛屄場可以JOIN

同求

可摸耳教我？
想學

有冇人john

JOIN左 但3隊FULL左

腳印場 你追下po 上面有code share

燒包王

齊人由佢 我正常刷

爆咗人

可能我講得唔好
當個部位係1000會爆
當埋條龍得1100血
你一刀打落去當係300

有出破壞王 打到第3刀
(390+390+390) =1170
大過1000 咁個部位就會爆
但條龍都係未死

因為你打落去實際傷害都係
(300+300+300) =900

講到1999 希望大家明
同我冇記錯

入唔到

爛西一區已FULL
二區搵人開

屌記唔到你地名
錯隊都唔知

幾時有位打

上水r場打

好耐無填過窿
仲有成30幾40把

有位啦

爛西岩唔岩

上面條code?

lv1打法 直播

齊左95把

..

唔猫應該有機SAD

youtuber?

咩料

有冇巴可開一開六星個泥雨任比我打 唔知知點解唔出

落石？

13分鐘 點跟

推廣1lv打法

缺1 要大量爆g, party,知做乜

今朝個爛輝場有冇爆人

DLLM FULL左 我入唔到

有個afk走咗

岩岩入咗

錯number==?

好撚好笑

岩岩彈左我離線

98 號召力好強

...

啲skin點樣嚟

今晚curry ok？5枝

仲以為有得課

點解咁多鎧羅劍火

冇人嘅

Coming now

1號full 2號冇人

我仲未打過

今晚要去隔離玩活動 你叫k字頭curry

人呢

屙個屎wait

不如全部去晒一房仲好啦
兩個房都7，8個人

1房唔係full架咩

1612 2號房開始多人

好似夠12人🤔

有3隊了

option

頭先隻SSD送貨送到黎, 換隻SSD都幾晒時間.....
PS4個OS真係好廢, BACKUP 同 RELOAD DATA慢到嘔血

特別係放上去PSN個D SAVE DATA
我用NETFLIX個SPEED TEST TEST過我個NETWORK已經係行緊95Mb / s

98開未

大半年無玩
想問問依家重弩依家興咩彈?
擴散係咪仲係以前咁屈?

3隊突我一個出黎 屌

2號3隊 -2 快入

on9斷撚咗線

Rip

2號入多幾個整夠4隊啦

成日放錯大爆

冇曬鬼爆

肯撳option未

alex ching可唔可以飛動畫

開多隊

佢想睇爛西英姿

多左散3 刷爛西就有
擴散都係好屈

半年無玩
依家回歸
大刀流有咩注意？

你地係轉咗武器先返去去嘢？

執嘢*

Alexis一個爆都冇放個

隨便喇

留名等夜場

d人打完一轉走曬

我話我呀

('-')凸

唔同隊了

禾刀last

打極都唔出帝雷盾斧同帝冰雙刀

呢排玩返, 絢輝龍個任係咪隔一排就會出返黎嫁喇

on99想食粉食咗回家玉😂

Alex哥真係

係唔係佢冇收刀

佢一下斬落去幾鬼high

我見佢係咁斬已經知之後會發生咩事了

包3貓？

趁而家開緊有人一齊打可以打咗先，遲啲再開都唔知有冇人

仲未有一把輕弩係唔係cls

又冇哂人

眠爆打醒龍

幾時先出援擊

無場？

仲有冇爛西場

新手想搵爛西場

正
增加難度
即刻好難打

打緊援擊？

無晒 巴打們唔見晒

新手想問睇完攻略話追蹤等級1只係汁痕跡 唔打爛西龍
但我入到去 見到個個博晒命打佢 點解

街場?

呢幾日唔係屋企

他們在玩命

有迅龍d動作丁下

好似好慢

其實係你愈黎愈快

點樣啊 被騎乘爛輝秒殺的燒包王

btw11分個場我mo 錄到

我有 準備po

係呀

燒爆王

鎧羅迅擊弩．射擊

援擊dps高過射擊

有無爛輝場？1，2場都話唔存在

有冇人開爛西場

Lv1爛輝龍 4人 11分42秒

咦係wor

射擊係可以用無擊, 但係彈數 偏偏反動個D都輸比援擊

3iDeN7Gzz2WK

係我自己記錯名
我係諗住刷援擊

咦咁我印象應該已經屌到
咁重弩係邊一把

企入少少我就應該食爆風唔係食佢撞

賊玩散彈

鎧羅．援擊 / 帝王．水 玩貫通

thanks ching
一世平安

睇返原來眠完個下係未嬲
低傷左

入左

第2隊差1個

入唔到了

成個區得6個人

依家上位就淨係可以打爆對角就完場
我諗到時9月出G位應該會開放擊殺

絢輝龍出既裝有時有3,4把我想賣淨一把
但係一賣就賣撚哂

人唔夠 要舔多次

感覺好多雷隊友

覺醒完醒曬再暈最好

出去箱到再賣？

有人入未

係箱度賣 我想賣淨一把 但佢一賣就4把全部賣哂

其實我覺得W 角龍都慢咗
明明以前潛地爆起嗰吓好快

-1啊

5級TEAM 2隊都差1個人

遲d試埋個2人

講真, 我想係依家依個世代咁去打超特二名角龍
諗起都興奮

個時一個控3把重弩無腦射都卡左好鬼耐
最後就完成左, 4個人都一齊打晒, 拎左個大金冠真係感覺得好自豪

Sor 岩岩最後一次我貓左

SOR另外果2次我貓

好似係韓仔貓一次 我同你又貓一次

好過有人掛機

係 冇嘅就用返風飄

我踢左D掛機既人佢?

好呀
full咗入唔到

+1

開左任冇人入

有冇新人要幫手打料
我隨時可以幫手打

踢左個

爛輝2號埸有冇人開呀

下round

其實個場唔係我開,開個個已經走左
我轉左過黎

\(A_A)/

1lv打乜春食完飯先玩

屌你打我個名出黎做咩

想問下刷古龍大細金係唔係要歷戰調查先有
8星普通古龍調查會唔會有

理論上有

個joeee用弓 好撚不安

=3=“””

Sorry 新手得把雷弓

無火龍會心
把武器自帶屬性會心
得唔得？
新手打唔到火龍

THANKS.
積左一大埋4/5格GE普通古龍調查, 可以刷大細金慢慢消晒佢

用帝王武就唔洗用火龍套裝技, 同一招黎, 唔會疊加

Wtf

=_=“”””

岩岩轉左把 帝王爆麟金弩 合左渾身護石 著咩裝好

呢排打唔到爛輝
新手最易整應該係炎妃武器

我開定場卡4LV先,廢事佢地真係殺

佢地真係殺架,講咗

你想用嚟打咩？爛輝嘅話 #7 有配裝建議
因為唔知你有嘅珠數，請善用配器裝搵你能力內可以混到嘅裝

幾時先出輕弩 打咗差唔多全日

連出兩把冰盾斧

但係係鎧羅
我要帝王呀 屌

係邊個？

屌你老母眠乜撚野,都未齊人都算鳩數屌你老母眠撚完唔放爆G
走去飛番屋企?話緊你呀屌你老母Jirachi

咁搞笑

岩岩有2條友返左屋企啊,咪眠左佢先
上1個回合放左爆G 又未返屋企 用左回家玉返屋企拎炸彈

3條友掛機既

打爛輝龍既唔撚該你地睇下攻略啦人地咁撚有心機打咁大篇攻略你地就睇都唔睇on99咁入人埸行黎行去爆G又唔撚落都唔知你地做乜

冇場

好大火氣

眠咗條龍冇打佢其實係會醒架天才
上1個回合放左爆G 又未返屋企 用左回家玉返屋企拎炸彈
咁點解唔番屋企補裝呀屌要眠咗先補?

如果你見到我見到既野你都會
我都唔想,但係呢個情況真係睇到眼都突埋,真係唔屌唔得
2個補緊裝,自己冇爆G,1個打緊
然後佢既選擇係,眠條龍然後回家玉補裝

有冇巴打幫打炎王同炎妃龍
wp8wGc6Aetp

@雞
你下午講嗰個空戰棍係咪佢

997

之前試過有炎冥輕弩唔眠龍，入4區好刺激

放左睇到身上冇炸彈

求爛輝場打過